電腦間吾中黑芒 求解

換左張GTX1060同埋由VGA線轉左做DVI線之後

打機果陣間吾中會黑芒 每次大約5秒左右 跟住又著番 有無巴打試過 求救

吾 5p

正如你條MK妹，間唔中都會黑你面。

吾你老母，死返5p啦

吾你老母 返屋企對住個黑mon 含柒啦

其實呢個問題唔難解決
插撚盲自己就乜柒都睇唔到啦
橫掂你依家都盲㗎啦
吾吾吾 吾你老母

吾你老母 打乜撚野機

吾你老母

去番5p問